［認真］如何重回中學生涯

巴23歲，如果想做翻日校中學生由form 1讀過，求大神賜教

P.S. 唔要私校

上ifc 跳洛黎就可以了

唔要呀